政府愈緊張即係愈有戰略價值 ，今日仲係咪機場見 ？

個垃圾政府狗急跳牆叫機管居申請禁制令， 你有冇見狗鐵會申請禁制令？ 擺唔好理過程， 手段。明呢2日係work, 大家仲唔會會覆桌

機管局

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

[緊急分析]法！不！責！眾！

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

就快要有機票先可以入機場？